覺唔覺溫textbook唔溫lecture notes班友好作狀

搏乜？

班友以為溫本厚textbook比較有安全感

咁得閒打多兩次飛機唔好？

起碼都叫有讀過書

我溫得教科書既科都A/A+

溫多幾次重點好過啦
textbook其實好多廢話

唔使溫都A range啦！
你學習障礙？

咁快有負皮
係咪jealous

first hon果批都係快手溫哂lecture note
拎d時間接下job做下自己野

sor

買text個幾舊水夠我比家用請組媽食放題了！

好多負皮

唔怪得我老母成日屌我讀屎片

負皮=不願承認
比我踢爆佢地係拉巴拎本書舞黎舞去打心理戰兇其他同學

認同
抵佢地爛龜

bzbz底好難起